很想與素食者做愛

嗯呀嗯呀...我食素㗎...
咄吮吮吸...呀好好味...
呀呀呀呀...俾晒我...

做乜鳩

d精蟲有生命架 不了

早d訓啦 聽朝早d入青山

想一路顏射佢地一路聽佢地講話精蟲係動物唔可以浪費，係咁用對手撥返入口，仲一副滿足的樣子看著我

Dllm咁都上熱門

何來

素肉棒

係咪龜頭會生西蘭花

係椰菜花